法唔法國愈黎愈多嬲嬲子

嬲嬲子睇直播或新聞會睇到好撚嬲
但嬲完第二日照常番工
星期六日都過番六月前既生活

衝衝子擅長前線抗爭
嬲嬲子就係擅長係fb比嬲

但又冇得怪佢地
因為而家一出就拉鳩你
唔係個個都有準備比人拉
其實有咩可以比嬲嬲子做？
等佢地唔駛撚完又冇野做到

法國 發覺 5毛?

仆街，你還有twitter阿

同搜尋師都要人

用哂你所有既device禁哂d keywords

周街屈人五毛係咪特別威？

吓

對5住囉

罰抄：
發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺發覺

要返工 嬲了
香港人 淨嬲

連登打法國有咩問題

有，去自殺

至少唔洗浪費食物同空氣

乜撚野嬲嬲子衝衝子
成班無黎殺氣成個太監名咁

Ching新會員

新會然

又要嬲了